En la primera parte de este módulo podrás seleccionar una glosa arancelaria exportada por Chile (sistema HS con profundidad de 6 dígitos) y revisar el valor actual para seis indicadores que te ayudarán a poner las exportaciones chilenas en el contexto mundial. Cada uno de los indicadores presenta también un pequeño gráfico con los datos históricos, lo que te permitirá apreciar tendencias mundiales.


En la segunda parte de este módulo encontrarás una serie de gráficos que permiten comparar las exportaciones de Chile, glosa a glosa, con los cinco principales productores de ese producto particular en el mundo. El gráfico de tendencia también te permitirá generar una predicción sobre comportamiento futuro del producto analizado.